請問3個月大貓bb推介食咩乾糧

貓仔嚟咗半個月，食開RC 1-4月bb糧，但係成日屙條狀軟便，未去到爛屎果個stage
一日食4-5餐
有買過wellness core 但係主子唔食
跪求各位奴才推介啲貓b糧俾我
Thxxxxxx

Up

試下慢慢溝糧轉？

Now幼貓乾糧？

同埋最好買專比幼貓食既糧，唔好比全貓糧

我比較鐘意

Thrive
Ziwipeak
Orijen

幾隻我都覺得幾好
我提議
一係溝住轉糧
一係玩大雜燴

乾糧唔同濕罐
硬嘢要穩定
濕嘢就可以餐餐唔同

溝住轉如果怕屙
繼續放響到，唔好心軟
肚餓就會食
食開味精糧，難食翻WellCore, 因為wellcore幾淡口
餓就會食，你慢慢提升翻wellcore份量